屋企裝修有短期無上網方法？

租左單位3個月，無上網
屋企4個人
4部電話+2部電腦
只求正常速度，唔會諗BT

寬頻就6xx安裝費，完左又要比6xx搬番過去新屋
有無無限pocketwifi介紹？

Google 過話買張sim+wifiegg
但個速度會否慢得濟

好頭痛，求解決方法

巴打想問下你解決左問題未? 同你一樣情況

解決唔到，買左自由鳥$140 15gb頂住先
一係去女友度訓